[[{"code": "cef", "name": "CEF", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYiqQBDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY04kCDA"], "date": "2010-09-06 10:25:37.520838", "cse_unique_id": "002848703620547974985:ihhbwayoxhw"}, {"code": "cef/agfe", "name": "Aum\u00f4nerie des fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": [], "date": "2010-09-07 14:25:29.591114", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/messesinfo", "name": "Messesinfo", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY04kCDA"], "date": "2010-09-07 14:48:10.099397", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "cef/snv", "name": "Service national des vocations", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsucCDA"], "date": "2010-09-07 07:48:49.431258", "cse_unique_id": null}, {"code": "stjean", "name": "Communaut\u00e9 Saint Jean", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "saint.jean.web@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYmd0IDA"], "date": "2010-09-22 10:18:06.230995", "cse_unique_id": "002848703620547974985:wrd_ja3xkxu"}, {"code": "diocese/soissons", "name": "Dioc\u00e8se de Soissons", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYydkEDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwbIEDA"], "date": "2010-09-29 10:05:58.119131", "cse_unique_id": "002848703620547974985:ddd2meieiz8"}, {"code": "diocese/versailles", "name": "Dioc\u00e8se de Versailles", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY-cYFDA"], "date": "2010-11-04 17:58:40.143503", "cse_unique_id": null}, {"code": "seminaire/rennes", "name": "Maison Charles de Foucauld", "settings": ["acces_direct_menu_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYuYUGDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYkbwGDA"], "date": "2010-11-05 23:36:19.391974", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/snfs", "name": "SNFS", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsdgHDA"], "date": "2010-11-16 16:10:31.347127", "cse_unique_id": "002848703620547974985:noduzvy-lwa"}, {"code": "diocese/paris", "name": "Dioc\u00e8se de Paris", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off"], "author": "dioceseparis@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsdIJDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8Y0LDA"], "date": "2011-01-25 14:59:10.482479", "cse_unique_id": null}, {"code": "tartempion", "name": "Dioc\u00e8se tartempion", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4bkMDA"], "date": "2011-02-03 16:29:25.131323", "cse_unique_id": null}, {"code": "metz", "name": "Dioc\u00e8se de Metz", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYgdkMDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYufAMDA"], "date": "2011-02-27 08:19:18.950101", "cse_unique_id": null}, {"code": "cgebrest", "name": "Chr\u00e9tiens en Grande Ecole de Brest", "settings": [], "author": "brest@cgenational.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYo_gMDA"], "date": "2011-02-28 15:53:20.462125", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese22", "name": "Dioc\u00e8se de Saint Brieuc", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off"], "author": "siteinternet@diocese22.fr", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwZcNDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYjNkMDA"], "date": "2011-03-10 09:44:53.322779", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/evry", "name": "Dioc\u00e8se d'Evry Corbeil Essonnes", "settings": [], "author": "michelrho01@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8agCDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4dcCDA"], "date": "2011-04-04 06:23:58.094847", "cse_unique_id": null}, {"code": "yveslo", "name": "Dioc\u00e8se de Metz", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "y.loppinet@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYmc4NDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYoe8PDA"], "date": "2011-04-11 07:39:38.897055", "cse_unique_id": null}, {"code": "test_ml", "name": "test_ML", "settings": [], "author": "testcef2009@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYgfcCDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0YYDDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8agCDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY04kCDA"], "date": "2011-04-20 08:31:13.608277", "cse_unique_id": null}, {"code": "sncc", "name": "Service national de la cat\u00e9ch\u00e8se et du cat\u00e9chum\u00e9nat", "settings": [], "author": "catechese.sncc@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwZQODA"], "date": "2011-04-27 12:07:56.409649", "cse_unique_id": null}, {"code": "PLCR", "name": "Paroisse du Chesnay et de Rocquencourt", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off"], "author": "catholique78.fr@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYg9MODA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0uIODA"], "date": "2011-05-10 12:34:28.564006", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "bernardins", "name": "Coll\u00e8ge des Bernardins", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off", "ressources_menu_off", "social_links_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": [], "date": "2011-05-20 14:20:36.056655", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/versailles", "name": "Dioc\u00e8se de Versailles", "settings": [], "author": "catholique78.fr@gmail.com", "menus": [], "date": "2011-05-09 16:11:23.062380", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/cahors", "name": "Dioc\u00e8se de Cahors", "settings": [], "author": "diocesecahors@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4rAPDA"], "date": "2011-07-05 12:04:27.673711", "cse_unique_id": null}, {"code": "jeunescathosblog", "name": "Jeunes cathos blog", "settings": [], "author": "jeunes.cathos.blog@gmail.com", "menus": [], "date": "2011-07-05 12:31:15.588269", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/cahors/paroisses", "name": "Paroisse", "settings": [], "author": "diocesecahors@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4rAPDA"], "date": "2011-07-05 16:58:35.500562", "cse_unique_id": null}, {"code": "paroisse-montreal-89", "name": "Paroisses de Montr\u00e9al, Guillon, Sainte-Magnance", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "paroisse.montreal89@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY6tQQDA"], "date": "2011-08-31 20:29:50.680539", "cse_unique_id": null}, {"code": "villers54", "name": "Paroisse Le Bon Pasteur", "settings": ["ressources_menu_off"], "author": "bonpasteur54@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYkZIUDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYnsUQDA"], "date": "2011-09-02 21:05:41.501239", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "lechesnay", "name": "lechesnay", "settings": [], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYic0QDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYqcUQDA"], "date": "2011-08-30 16:43:39.645779", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese89", "name": "Dioc\u00e8se de Sens-Auxerre", "settings": [], "author": "paroisse.montreal89@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY7tQQDA"], "date": "2011-09-01 16:42:12.505996", "cse_unique_id": null}, {"code": "adn", "name": "Dioc\u00e8se de Nice", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "internet.diocese06@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY9PITDA"], "date": "2011-09-01 08:50:52.219563", "cse_unique_id": null}, {"code": "bonnenouvelle", "name": "Bonnenouvelle.fr", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off", "ressources_menu_off"], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgMDhyggM", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYvOcPDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgICumQoM", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY6dQQDA"], "date": "2011-09-06 16:16:04.872414", "cse_unique_id": null}, {"code": "barre_diocese89", "name": "Dioc\u00e8se Sens-Auxerre", "settings": [], "author": "diocese89.barre@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYh8oRDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY2YASDA"], "date": "2011-09-15 18:00:58.126478", "cse_unique_id": null}, {"code": "paroissemodane", "name": "Paroisse Notre Dame du Charmaix Modane", "settings": [], "author": "ndcharmaixmodane@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgNDqmQoM", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4dcCDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY04kCDA"], "date": "2011-10-14 19:48:18.697525", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "diocese/laval", "name": "Dioc\u00e8se de Laval", "settings": [], "author": "diocese.laval@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYqsACDA"], "date": "2011-11-15 09:51:12.046148", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/clermont", "name": "Dioc\u00e8se de Clermont", "settings": [], "author": "sdci.clermont@orange.fr", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4Z4VDA"], "date": "2011-11-25 14:12:44.169030", "cse_unique_id": null}, {"code": "webdiocang", "name": "Site catholique Angers", "settings": [], "author": "siteinternet49@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYot0VDA"], "date": "2012-01-12 10:51:21.746620", "cse_unique_id": null}, {"code": "Diaconia", "name": "Diaconia 2013", "settings": [], "author": "webmaster.diaconia2013@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYuZQBDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYgfcCDA"], "date": "2012-03-09 19:14:58.817805", "cse_unique_id": null}, {"code": "angouleme", "name": "angouleme", "settings": [], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "menus": [], "date": "2012-04-11 08:38:04.837415", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/alsace", "name": "Eglise Catholique en Alsace", "settings": [], "author": "webmaster.alsace@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYk-IWDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYyPkWDA"], "date": "2012-04-17 13:38:50.819536", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/perigueux", "name": "Dioc\u00e8se de P\u00e9rigueux et Sarlat", "settings": [], "author": "egliseenperigord@gmail.com", "menus": [], "date": "2012-05-25 09:14:12.231802", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "diocese/nimes/lifeingard", "name": "LIFEinGARD", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off"], "author": "lifeingard@cef.fr", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwvYXDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYpdcXDA"], "date": "2012-05-29 09:45:35.711065", "cse_unique_id": null}, {"code": "jeunes-vocations", "name": "Jeunes et Vocations", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYvc8XDA"], "date": "2012-05-31 13:16:03.160968", "cse_unique_id": null}, {"code": "paroisse/saintlouisenlile", "name": "Saint-Louis en l'\u00cele", "settings": [], "author": "dioceseparis@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsdIJDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8eMYDA"], "date": "2012-07-09 16:24:58.329024", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "web30nimes", "name": "Eglise catholique dans le Gard", "settings": [], "author": "webnimesite@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4ZIZDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsqIZDA"], "date": "2012-07-18 12:09:23.861993", "cse_unique_id": null}, {"code": "carmelfrance", "name": "Carmel en France", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "carmesparis@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY-YcaDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY6bYaDA"], "date": "2012-07-28 14:40:06.584965", "cse_unique_id": null}, {"code": "test-francois", "name": "Test Fran\u00e7ois", "settings": [], "author": "francois@nautre.fr", "menus": [], "date": "2012-09-18 14:31:02.705839", "cse_unique_id": null}, {"code": "bar", "name": "foo", "settings": [], "author": "francois@nautre.fr", "menus": [], "date": "2012-09-19 13:26:59.964585", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/cdc", "name": "chantiers du cardinal", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off", "ressources_menu_off"], "author": "chantierscardinal@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY2dwdDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYyYgfDA"], "date": "2012-10-19 09:15:48.460334", "cse_unique_id": null}, {"code": "diocese/paris", "name": "Denier IDF", "settings": [], "author": "dioceseparis@gmail.com", "menus": [], "date": "2013-01-30 09:35:34.406592", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "diocese/parisdenieridf", "name": "Denier IDF", "settings": [], "author": "dioceseparis@gmail.com", "menus": [], "date": "2013-01-30 09:39:19.677038", "cse_unique_id": "recherche.catholique.fr"}, {"code": "cef/aev", "name": "Archive Eglise et Vocations", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "aldric.devillartay@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYvc8XDA"], "date": "2013-07-03 09:32:53.076608", "cse_unique_id": null}, {"code": "api/cef/snpm", "name": "Migrants", "settings": [], "author": "aldric.devillartay@gmail.com", "menus": [], "date": "2013-10-16 13:25:29.360535", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/snpm", "name": "Migrants", "settings": ["dioceses_menu_off"], "author": "jeunesmigrants@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4fchDA", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0aYiDA"], "date": "2013-10-16 13:29:19.260482", "cse_unique_id": null}, {"code": "stbrieuc/internet22", "name": "internet22", "settings": [], "author": "tisserand@internet22.catholique.fr", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYydguDA"], "date": "2013-12-11 07:11:24.053006", "cse_unique_id": null}, {"code": "poitiers-nu", "name": "Dioc\u00e8se de Poitier", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off", "ressources_menu_off", "social_links_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": [], "date": "2015-03-27 20:55:14.286014", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/uasdev", "name": "Test CEF Beapi", "settings": [], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYuZQBDA"], "date": "2014-03-28 10:42:13.655964", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/ec2008", "name": "CEF Archive 2008", "settings": ["dioceses_menu_off", "acces_direct_menu_off", "ressources_menu_off", "social_links_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": [], "date": "2014-06-26 16:12:36.225643", "cse_unique_id": null}, {"code": "cef/tisserands", "name": "Tisserands", "settings": ["social_links_off"], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "menus": ["ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgJDHgAoM", "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYiqQBDA"], "date": "2014-10-01 14:46:47.903374", "cse_unique_id": null}], [{"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYuZQBDA", "name": "Conf. des eveques de France", "links": [{"url": "http://www.eglise.catholique.fr", "name": "\u00c9glise catholique en France"}, {"url": "http://jesus.catholique.fr", "name": "Rencontrer J\u00e9sus"}, {"url": "http://blog.jeunes-cathos.fr/", "name": "Blog Jeunes"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/", "name": "Jeunes et Vocations"}, {"url": "http://www.jeunes-cathos.fr/", "name": "Le portail des jeunes de l'Eglise catholique"}, {"url": "http://aep.cef.fr", "name": "Aum\u00f4nerie de l\u2019Enseignement Public"}, {"url": "http://www.penseesociale.catholique.fr", "name": "Pens\u00e9e sociale de l'\u00c9glise"}, {"url": "http://www.catechese.catholique.fr/portail.html", "name": "Catech\u00e8se et cat\u00e9chum\u00e9nat"}, {"url": "http://www.catechisme.catholique.fr", "name": "Le cat\u00e9chisme"}, {"url": "http://www.liturgiecatholique.fr", "name": "Liturgie Musique et Art Sacr\u00e9"}, {"url": "http://www.narthex.fr", "name": "Narthex - Art et culture "}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/conference-des-eveques-de-france/organisation/services-nationaux/unite-des-chretiens/", "name": "Unit\u00e9 des chr\u00e9tiens"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/eglise-et-societe/relations-avec-le-judaisme/", "name": "Relations avec le juda\u00efsme"}, {"url": "http://www.le-sri.com/", "name": "Relations avec l\u2019Islam"}, {"url": "http://enseignement-catholique.fr/", "name": "Enseignement Catholique"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr", "name": "Migrants"}, {"url": "http://aumoneries-francophones.cef.fr/", "name": "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger"}, {"url": "http://nouvellescroyances-derivessectaires.cef.fr/", "name": "Sectes et nouvelles croyances"}, {"url": null, "name": "Blog Bio\u00e9thique"}, {"url": null, "name": "Blog Fin de vie"}, {"url": "http://www.denier.catholique.fr/", "name": "Le denier"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "cef", "date": "2010-09-06 10:25:24.372001", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYiqQBDA", "name": "eglise.catholique.fr", "links": [{"url": "http://www.eglise.catholique.fr/", "name": "Page d'accueil"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/foi-et-vie-chretienne/foi-et-vie-chretienne.html", "name": "Foi et vie chr\u00e9tienne"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/eglise-et-societe/eglise-et-societe.html", "name": "\u00c9glise et soci\u00e9t\u00e9"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites-et-evenements/actualites.html", "name": "Actualit\u00e9s"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites-et-evenements/agenda/agenda.html", "name": "Agenda"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/ressources-annuaires/guide-de-l-eglise/", "name": "Guide de l'\u00c9glise"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/conference-des-eveques-de-france/", "name": "Conf. des \u00e9v\u00eaques de France"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites-et-evenements/lettre-dinformation/abonnement-newsletter.html", "name": "Lettre d'information"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites-et-evenements/flux-rss/les-flux-rss-du-site-www.eglise.catholique.fr.html", "name": "Flux RSS"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-09-06 10:25:36.999598", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY04kCDA", "name": "actus", "links": [{"url": "http://www.eglise.catholique.fr/eglise-et-societe/bioethique/", "name": "Bio\u00e9thique"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites/dossiers/attentats-en-france/", "name": "Attentats en France"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites/dossiers/annee-vie-consacree/", "name": "Vie consacr\u00e9e"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites-et-evenements/dossiers/le-pape-francois/le-pape-francois.html", "name": "Le Pape Fran\u00e7ois"}], "author": null, "special_kind": null, "date": "2010-09-06 10:25:37.485546", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8agCDA", "name": "Liturgie", "links": [{"url": "http://aelf.org/", "name": "Lectures du dimanche"}, {"url": "http://aelf.org/office-messe", "name": "Lectures du jour"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/actualites-et-evenements/agenda/saint-du-jour.html", "name": "Saint du jour"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/foi-et-vie-chretienne/commentaires-de-marie-noelle-thabut.html", "name": "Commentaires lectures"}, {"url": "http://aelf.org/office-laudes", "name": "Liturgie des heures"}, {"url": "http://www.liturgiecatholique.fr/-Calendriers-.html", "name": "Calendrier liturgique"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "liturgie", "date": "2010-09-06 10:25:25.756245", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYqsACDA", "name": "Autres", "links": [{"url": "http://www.comece.org/", "name": "COMECE"}, {"url": "http://www.corref.fr/", "name": "CORREF"}, {"url": "http://instituts-seculiers.cef.fr/cnisf/", "name": "CNISF"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/ressources-annuaires/guide-de-l-eglise/mouvements-et-associations/mouvements-et-associations.html", "name": "Mouvements et associations"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "autres", "date": "2010-09-06 10:25:36.642181", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4dcCDA", "name": "Messes", "links": [{"url": "http://messesinfo.catholique.fr/", "name": "MessesInfo"}, {"url": "http://messesinfo.catholique.fr/", "name": "Horaires de messes"}, {"url": "http://messesinfo.catholique.fr/include_page/annuaire_lieu_de_culte.php", "name": "Annuaire des lieux de culte"}, {"url": "http://www.android.catholique.fr/", "name": "Versions mobiles"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "messes", "date": "2010-09-06 10:25:26.175829", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsucCDA", "name": "SNV", "links": [{"url": "http://vocations.cef.fr/", "name": "Page d'accueil"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-09-07 14:19:15.929219", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYgfcCDA", "name": "Eglise universelle", "links": [{"url": "http://www.vatican.va/phome_fr.htm", "name": "Vatican"}, {"url": "http://www.vatican.va/archive/FRA0013/_INDEX.HTM", "name": "Cat\u00e9chisme de l'\u00c9glise Cath."}, {"url": "http://www.vatican.va/holy_father/benedict_xvi/index_fr.htm", "name": "Textes de Beno\u00eet XVI"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "eglise_universelle", "date": "2010-09-06 10:25:26.607613", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0YYDDA", "name": "Annuaire des sites", "links": [{"url": "http://www.eglise.catholique.fr/ressources-annuaires/sites-et-liens/liens.html?categorieID=23", "name": "Sites internet des dioc\u00e8ses"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/ressources-annuaires/sites-et-liens/liens.html?categorieID=2", "name": "Mouvements et associations"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/ressources-annuaires/sites-et-liens/liens.html?categorieID=14", "name": "Autres mouv. et assoc."}, {"url": "http://www.corref.fr/", "name": "Religieux et Religieuses"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/tisserands/liste-des-sites-en-.catholique.fr.html", "name": "Domaine .catholique.fr"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "annuaire_des_sites", "date": "2010-09-06 10:25:26.800923", "shared": true}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0oYDDA", "name": "Dioceses", "links": [{"url": "http://www.eglise.catholique.fr/conference-des-eveques-de-france/guide-de-leglise/dioceses/", "name": "Coordonn\u00e9es des dioc\u00e8ses"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/conference-des-eveques-de-france/guide-de-leglise/carte-des-dioceses/", "name": "Carte des dioc\u00e8ses"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/conference-des-eveques-de-france/eveques/liste-des-eveques.html", "name": "Liste des \u00e9v\u00eaques"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": "dioceses", "date": "2010-09-06 10:25:36.221974", "shared": false}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYuYsEDA", "name": "Communaut\u00e9 Saint Jean", "links": [{"url": "http://www.stjean.com", "name": "Communaute Saint Jean"}, {"url": "http://www.stjean.com/france/france/index.php?rub=liens", "name": "Tous les prieures des freres de St Jean"}, {"url": "http://www.stjean.com/france/france/index.php?rub=liens", "name": "Les associations liees \u00e0 la communaut\u00e9"}, {"url": "http://www.ephese.net/", "name": "Nos publications "}], "author": "saint.jean.web@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-09-22 10:18:30.470086", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwbIEDA", "name": "Services et Mouvements du diocese de Soissons", "links": [{"url": null, "name": "Services"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/annoncer-celebrer-servir/service-diocesain-de-la-formation/presentation.html", "name": "Formation"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/annoncer-celebrer-servir/foi-et-culture/foi-et-culture.html", "name": "Foi et culture"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/celebrer-servir-annoncer/pastorale-sacramentelle-et-liturgique/service-diocesain-de-la-pastorale-liturgique-et-sacramentelle/service-diocesain-de-la-pastorale-liturgique-et-sacramentelle.html", "name": "Pastorale Liturgique et Sacramentelle"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/celebrer-servir-annoncer/service-de-l-initiation-chretienne/catechese-des-enfants/s.d.i.c.e..html", "name": "Service d'Initiation Chr\u00e9tienne des Enfants"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/celebrer-servir-annoncer/service-de-l-initiation-chretienne/catechumenat-des-adultes/presentation.html", "name": "Service du cat\u00e9chum\u00e9nat"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-pastorale-des-jeunes/service-de-la-pastorale-des-jeunes/accueil-bouton-les-jeunes.html", "name": "Pastorale des jeunes"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-pastorale-des-jeunes/service-des-vocations/presentation.html", "name": "Service des vocations"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-pastorale-des-jeunes/l-enseignement-catholique/l-enseignement-catholique-dans-l-aisne.html", "name": "Enseignement catholique"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-pastorale-de-la-famille-et-de-la-societe/la-pastorale-des-familles/la-pastorale-des-familles.html", "name": "Pastorale des familles"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-pastorale-de-la-sante/pastorale-de-la-sante.html", "name": "Pastorale de la sant\u00e9"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-cooperation-missionnaire/presentation.html", "name": "Coop\u00e9ration missionnaire"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-direction-des-pelerinages/direction-des-pelerinages.html", "name": "Direction des p\u00e8lerinages"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/les-aumoneries/les-migrants/presentation.html", "name": "Pastorale des migrants"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-services/servir-annoncer-celebrer/la-communication/communication.html", "name": "Communication"}, {"url": null, "name": "Mouvements"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/action-catholique-des-femmes/presentation.html", "name": "Action Catholique des Femmes"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/mouvement-chretien-des-retraites-m.c.r.-vie-montante/presentation.html", "name": "Mouvement Chr\u00e9tien des Retrait\u00e9s"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/action-catholique-des-enfants-a.c.e./presentation.html", "name": "Action Catholique des Enfants"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/action-catholique-des-milieux-independants-a.c.i./accueil.html", "name": "Action Catholique des milieux Ind\u00e9pendants"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/action-catholique-ouvriere-a.c.o./presentation.html", "name": "Action Catholique Ouvri\u00e8re"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/chretiens-en-monde-rural-c.m.r./presentation.html", "name": "Chr\u00e9tiens en Monde Rural"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/action-catholique-generale/m.r.j.c./presentation.html", "name": "Mouvement Rural de Jeunesse Chr\u00e9tienne"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-educatifs/scoutisme/scoutisme.html", "name": "Scoutisme"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-et-associations-pour-la-sante/pastorale-des-sourds-et-malentendants/presentation.html", "name": "Pastorale des sourds et malentendants"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-et-associations-familiaux/association-familiale-catholique-a.f.c./presentation.html", "name": "Action Familiale Catholique"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-et-associations-familiaux/equipe-notre-dame/presentation.html", "name": "Equipe Notre Dame"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-et-associations-familiaux/vivre-et-aimer/presentation.html", "name": "Vivre et aimer"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/associations-pour-la-solidarite/comite-catholique-contre-la-faim-et-pour-le-developpement-c.c.f.d./presentation.html", "name": "Comit\u00e9 Catholique contre la Faim et pour le D\u00e9veloppement"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/associations-pour-la-solidarite/secours-catholique/presentation.html", "name": "Secours Catholique"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-professionnels/entrepreneurs-et-dirigeants-chretiens-e.d.c./presentation.html", "name": "Entrepreneurs et Dirigeants Chr\u00e9tiens"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/les-mouvements/mouvements-et-associations-de-spiritualite/association-saint-francois-de-sales/association-saint-francois-de-sales.html", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-09-29 10:14:19.169470", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYydkEDA", "name": "soissons.catholique.fr", "links": [{"url": "http://www.soissons.catholique.fr/pages-de-l-eveque/page-de-l-eveque.html", "name": "L'agenda de l'\u00e9v\u00eaque"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/page-eveque/les-textes-et-homelies-de-l-eveque.html", "name": "Textes et hom\u00e9lies de l'\u00e9v\u00eaque"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/l-eglise-dans-l-aisne/la-decouverte-du-diocese/lieux-d-accueil-et-de-retraite/presentation.html", "name": "Les maisons dioc\u00e9saines"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/les-actualites/toute-lactualite.html", "name": "Les actualit\u00e9s"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/les-rencontres-a-venir/toutes-les-rencontres-a-venir.html", "name": "Les rencontres \u00e0 venir"}, {"url": "http://www.soissons.catholique.fr/demander-un-service/services.html", "name": "Demander un service"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-09-29 12:21:31.844615", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY-cYFDA", "name": "Dioc\u00e8se de Versailles", "links": [{"url": "http://catholique-versailles.cef.fr/", "name": "L'Eglise catholique en Yvelines - Dioc\u00e8se de Versailles"}, {"url": "http://www.cathojeunes78.org/", "name": "Les jeunes cathos du 78"}, {"url": "http://www.acf-versailles.catholique.fr/", "name": "Art Culture et Foi"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-11-04 18:01:33.654124", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYuYUGDA", "name": "Maison Charles de Foucauld", "links": [{"url": "http://www.maisonc2f.fr/projet/", "name": "Projet"}, {"url": "http://www.maisonc2f.fr/quotidien/", "name": "Au quotidien"}, {"url": "http://www.maisonc2f.fr/ettoi/", "name": "Et toi..."}, {"url": "http://www.maisonc2f.fr/actu/", "name": "Actualit\u00e9s"}, {"url": "http://www.maisonc2f.fr/photos/", "name": "Photos"}, {"url": "http://www.maisonc2f.fr/amis/", "name": "Contacts et liens"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-11-05 23:36:38.232780", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYkbwGDA", "name": "Pour DISCERNER", "links": [{"url": "http://vocationsangers.com/rubriques/04_lespropositions/pourgarcons.htm", "name": "Parcours Vocation Pays de la Loire"}, {"url": "http://vocationsangers.com/", "name": "SV Angers"}, {"url": "http://www.vocations35.catholique.fr/", "name": "SV Rennes"}, {"url": "http://nantes.cef.fr/presentationdiocese/mouvementsservices/ifr_servicevocation.htm", "name": "SV Nantes"}, {"url": "http://diocese-laval.cef.fr/service.php", "name": "SV Laval"}, {"url": "http://dioceselemans.com/spip.php?article164", "name": "SV du Mans"}, {"url": "http://mouvements.catho85.org/spip.php?rubrique6", "name": "SV de Lu\u00e7on"}, {"url": "http://catholique-quimper.cef.fr/demarches-pratiques/devenir-pretre-religieuxse-diacre.html", "name": "SV Quimper et L\u00e9on"}, {"url": "http://saintbrieuc-treguier.catholique.fr/Service-diocesain-des-Vocations,725", "name": "SV Saint-Brieuc et Tr\u00e9guier"}, {"url": "http://www.vannes.catholique.fr/index.php?module=cms&desc=default&action=get&id=605&selectedMenu=724", "name": "SV Vannes"}, {"url": "http://ecoledelafoi-coutances.cef.fr/", "name": "Ecole de la foi Coutances"}, {"url": "http://vocations.cef.fr/", "name": "Service national des vocations"}, {"url": "http://www.maisonsaintfrancoisdesales.fr/", "name": "Maison St Fran\u00e7ois de Sales Paray le Monial"}, {"url": "http://www.mavocation.org/pretre/seminaire-paris/maison-augustin.html", "name": "Maison St Augustin Paris"}, {"url": "http://www.maison-mdelbrel.fr/", "name": "Maison Madeleine Delbrel  Nanterre"}, {"url": "http://www.communication-dioceses.com/VERSAILLES/extranet/public/vocation_jean_baptiste.php?ID_SERVICE=26", "name": "Maison Saint Jean-Baptiste"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-11-06 16:05:29.184225", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYiZIHDA", "name": "Ann\u00e9e de dicernement", "links": [{"url": "http://vocations.cef.fr/egliseetvocations/spip.php?article33", "name": "Prop\u00e9deutique Bx Pierre-Ren\u00e9 Rogues"}, {"url": "http://ecoledelafoi-coutances.cef.fr/", "name": "l'ecole de la Foi"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-11-06 16:36:03.927313", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsdgHDA", "name": "Eglise et Soci\u00e9t\u00e9", "links": [{"url": "http://www.penseesociale.catholique.fr/-Famille-societe-.html", "name": "Famille et Soci\u00e9t\u00e9"}, {"url": "http://www.penseesociale.catholique.fr/-Economie-.html", "name": "Economie"}, {"url": "http://www.penseesociale.catholique.fr/-Politique-.html", "name": "Politique"}, {"url": "http://www.sante.cef.fr/", "name": "Sant\u00e9"}, {"url": "http://www.prison.cef.fr/", "name": "Aum\u00f4nerie des prisons"}, {"url": "http://www.justice-paix.cef.fr/", "name": "Justice et paix"}, {"url": "http://www.penseesociale.catholique.fr/-Recherche-Innovation-.html", "name": "Recherche et Innovation"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2010-11-16 16:25:26.301066", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYmd0IDA", "name": "Communaut\u00e9 Saint Jean dans le monde", "links": [{"url": null, "name": "France"}, {"url": "http://www.centresaintjean.com", "name": "Boulogne Billancourt"}, {"url": "http://www.stjean-corbara.com/", "name": "Corbara "}, {"url": "http://www.nd-de-graces.com", "name": "Cotignac"}, {"url": "http://www.abbaye-chaise-dieu.com", "name": "La Chaise Dieu"}, {"url": "http://www.stjean-montpellier.com", "name": "Montpellier"}, {"url": "http://www.stjean-murat.com", "name": "Murat"}, {"url": "http://notredameduchene.com/", "name": "Notre Dame du Ch\u00eane"}, {"url": "http://saintlaurentorleans.free.fr", "name": "Orl\u00e9ans"}, {"url": "http://www.pellevoisin.net/", "name": "Pellevoisin"}, {"url": "http://www.stjean-richemont.com/", "name": "Richemont"}, {"url": "http://rimont.blogspot.fr/", "name": "Rimont"}, {"url": "http://www.paroisses89.cef.fr/stfargeau/", "name": "Saint Fargeau"}, {"url": "http://www.fr-saint-germain.fr/", "name": "Saint Germain des Foss\u00e9s"}, {"url": "http://www.maisonsaintjean.com/", "name": "Saint Quentin sur Indrois"}, {"url": "http://www.ndetoile.fr/", "name": "Saint Savournin"}, {"url": "http://www.troussures.stjean.com/", "name": "Troussures"}, {"url": null, "name": "____________________"}, {"url": null, "name": "Europe"}, {"url": "http://www.johannesgemeinschaft.at/", "name": "Autriche (Marchegg)"}, {"url": "http://bdelacroix.free.fr/stjeanbanneux/", "name": "Belgique (Banneux)"}, {"url": "http://www.stjean-bruxelles.com/", "name": "Belgique (Bruxelles)"}, {"url": "http://www.stjean-libramont.be/", "name": "Belgique (Libramont)"}, {"url": "http://www.sansalvatorebo.altervista.org", "name": "Italie (Bologne)"}, {"url": "http://www.obici.altervista.org", "name": "Italie (Finale Emilia)"}, {"url": "http://www.joanitai.org/", "name": "Lituanie (Vilnius)"}, {"url": "http://www.manastireasfantafamilie.ro", "name": "Roumanie (Bucarest)"}, {"url": null, "name": "Asie"}, {"url": "http://www.fjkor.com/", "name": "Coree (Pusan)"}, {"url": "http://www.stjean.com/cebu", "name": "Philippines (Cebu)"}, {"url": null, "name": "Afrique"}, {"url": "http://abidj.etoiledumatin.voila.net/", "name": "Cote d ivoire (Abidjan)"}, {"url": "http://www.addis-abeba.stjean.com/", "name": "Ethiopie (Addis-Abeba)"}, {"url": "http://www.sanctuaire-poponguine.sn/", "name": "S\u00e9n\u00e9gal (Poponguine) "}, {"url": "http://www.togo.stjean.com", "name": "Togo (Lom\u00e9)"}, {"url": null, "name": "Am\u00e9rique"}, {"url": "http://www.csjoao.org.br/", "name": "Br\u00e9sil (Salvador de Bahia)"}, {"url": "http://www.communityofstjohn.com/", "name": "Etats Unis"}, {"url": "http://soaringforwisdom.com/", "name": "Eagle Eye Summer Institute"}, {"url": "http://www.sanjuan.org.mx/", "name": "Mexique (Monterrey)"}, {"url": null, "name": "Oc\u00e9anie"}, {"url": "http://nzstjohn.wordpress.com/", "name": "Nouvelle Z\u00e9lande (Christchurch)"}], "author": "saint.jean.web@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-01-12 21:26:01.208497", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsdIJDA", "name": "paris.catholique.fr", "links": [{"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2", "name": "Agenda"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique604", "name": "B\u00e9n\u00e9volat"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique3035", "name": "Cardinal Andr\u00e9 Vingt-Trois"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique446", "name": "Cat\u00e9chum\u00e9nat"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique3032", "name": "C\u00e9l\u00e9brer"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique11", "name": "Coll\u00e8ge des Bernardins"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique33", "name": "Comptes-rendus"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique25", "name": "Culture"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique15", "name": "Diaconat permanent"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique26", "name": "Donner \u00e0 l'\u00c9glise"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique458", "name": "Dossiers d'actualit\u00e9"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique21", "name": "Enfance & Jeunesse"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2359", "name": "Messes"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2942", "name": "Mission"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2910", "name": "Newsletters"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique27", "name": "\u0152cum\u00e9nisme"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique29", "name": "Paris Notre-Dame"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2157", "name": "Paroisses"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique84", "name": "P\u00e8lerinages"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique46", "name": "Photos-Vid\u00e9os"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique13", "name": "Prier \u00e0 Paris"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique18", "name": "S'informer, se former"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique72", "name": "Sacrements"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique22", "name": "Sant\u00e9"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique19", "name": "Servir la famille"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique23", "name": "Solidarit\u00e9-Charit\u00e9"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique28", "name": "Travail"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique14", "name": "Vocations"}], "author": "dioceseparis@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-01-25 14:59:28.906796", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8Y0LDA", "name": "services", "links": [{"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique70", "name": "Liste des services"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique3476", "name": "Archives de Catholicit\u00e9"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique764", "name": "Archives historiques"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2453", "name": "Art sacr\u00e9"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique119", "name": "Art, culture et foi"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2299", "name": "B\u00e9n\u00e9volat"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2035", "name": "Cat\u00e9ch\u00e8se"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique766", "name": "Chancellerie"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique3429", "name": "Chantiers du cardinal"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique11", "name": "Coll\u00e8ge des Bernardins"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique139", "name": "Croyances nouvelles"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique95", "name": "Denier de l'\u00c9glise"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique15", "name": "Diaconat permanent"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique84", "name": "Direction des p\u00e8lerinages"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique3480", "name": "Fondation Notre-Dame"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique470", "name": "Legs et donations"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique3218", "name": "Mission universelle"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique27", "name": "\u0152cum\u00e9nisme"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique777", "name": "Officialit\u00e9 provinciale de Paris"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique302", "name": "Ordinariat des \u00c9glises orientales"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique22", "name": "Pastorale de la sant\u00e9"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique442", "name": "Pastorale des fun\u00e9railles"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique19", "name": "Pastorale familiale"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2401", "name": "P\u00f4le adolescence"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique2402", "name": "P\u00f4le jeunes adultes"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique137", "name": "Relations avec le Juda\u00efsme"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique138", "name": "Relations avec l'Islam"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique769", "name": "Service de la communication"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique10933", "name": "Service de l'exorcisme"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique14", "name": "Service des vocations"}, {"url": "http://paris.catholique.fr/rubrique23", "name": "Solidarit\u00e9"}], "author": "dioceseparis@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-01-25 15:09:09.064975", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4bkMDA", "name": "Dioc\u00e8se tartempion", "links": [{"url": "http://machin.com", "name": "Paroisse machin"}, {"url": "http://truc.com", "name": "Paroisse truc"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-02-03 16:30:11.299084", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYgdkMDA", "name": "metz.catholique.fr", "links": [{"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=273&Itemid=262", "name": "Nos agendas"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=291&Itemid=271", "name": "FAQ \u00c9vangile de Luc"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=blogcategory&id=35&Itemid=182", "name": "Actualit\u00e9"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=blogcategory&id=105&Itemid=317", "name": "Vid\u00e9os"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=section&id=8&Itemid=257", "name": "Jeunes"}, {"url": "http://www.messesinfo.catholique.fr/", "name": "Messes Info"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=95&Itemid=146", "name": "Don en ligne"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_contact&Itemid=3", "name": "Contact"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-02-27 08:20:51.778874", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYjNkMDA", "name": "L'Eglise pr\u00e8s de chez vous", "links": [{"url": "http://cplittoralouest.catholique.fr/", "name": "Paroisses du Littoral ouest"}, {"url": "http://paroisse-guingamp.org/", "name": "Paroisse de Guingamp"}], "author": "siteinternet@diocese22.fr", "special_kind": null, "date": "2011-03-10 09:54:01.642656", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYufAMDA", "name": "Menu libre", "links": [{"url": "http://www.google.fr", "name": "Google"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-02-27 08:26:09.823654", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYo_gMDA", "name": "CGE", "links": [{"url": "http://www.ae-brest.org/node/34", "name": "Pr\u00e9sentation"}, {"url": null, "name": "R\u00e9seaux sociaux"}, {"url": "http://www.facebook.com/pages/CGE-Brest-Chr%C3%A9tiens-en-Grande-%C3%89cole/155115397879561", "name": "Facebook"}], "author": "brest@cgenational.com", "special_kind": null, "date": "2011-03-01 15:30:42.260165", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwZcNDA", "name": "Dioc\u00e8se de Saint Brieuc", "links": [{"url": "http://saintbrieuc-treguier.catholique.fr/-Decouvrir-le-diocese-", "name": "D\u00e9couvrir le dioc\u00e8se "}, {"url": "http://saintbrieuc-treguier.catholique.fr/-le-Diocese-a-votre-service-", "name": "Le dioc\u00e8se \u00e0 votre service "}, {"url": "http://saintbrieuc-treguier.catholique.fr/-Le-diocese-et-son-pasteur-", "name": "Mgr Denis Moutel"}], "author": "siteinternet@diocese22.fr", "special_kind": null, "date": "2011-03-10 09:46:09.510722", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYmc4NDA", "name": "Dioc\u00e8se de Metz", "links": [{"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=blogcategory&id=35&Itemid=182", "name": "Actualit\u00e9"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=blogcategory&id=105&Itemid=317", "name": "Vid\u00e9os"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_easyfaq&task=cat&catid=61&Itemid=134", "name": "Foire aux questions Evangile de Luc"}], "author": "y.loppinet@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-04-11 08:17:23.281359", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYif0NDA", "name": "1er menu", "links": [{"url": null, "name": "cef"}, {"url": "http://www.catechese.catholique.fr", "name": "SNCC"}, {"url": "http://paroisse-chatou.com/", "name": "Chatou"}, {"url": "http://paroisse-chatou.com", "name": "Chatou"}, {"url": "http://paroisse-chatou.com/ ", "name": "Chatou"}], "author": "testcef2009@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-04-20 08:35:35.090661", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwZQODA", "name": "cat\u00e9ch\u00e8se et cat\u00e9chum\u00e9nat", "links": [{"url": null, "name": "Actualit\u00e9s"}, {"url": "http://www.catechese.catholique.fr/actualites/agenda/agenda-2.html", "name": "Agenda"}, {"url": "http://www.catechese.catholique.fr/actualites/breves/breves.html", "name": "Br\u00e8ves"}, {"url": "http://www.catechese.catholique.fr/actualites/dossiers/dossiers.html", "name": "Dossiers"}], "author": "catechese.sncc@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-04-27 12:12:08.314461", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYn8sODA", "name": "Les sacrements", "links": [{"url": "http://www.catholique78.fr/les-sacrements-00557", "name": "Les sacrements"}], "author": "catholique78.fr@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-05-17 13:20:12.331647", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYg9MODA", "name": "Le Dioc\u00e8se de Versailles", "links": [{"url": "http://www.catholique78.fr", "name": "Actualit\u00e9s du Dioc\u00e8se"}, {"url": "http://www.catholique78.fr/actualites-eveque", "name": "Actualit\u00e9s de l'\u00e9v\u00eaque"}, {"url": "http://www.catholique78.fr/evenements", "name": "Agenda du Dioc\u00e8se de Versailles"}], "author": "catholique78.fr@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-05-10 12:35:00.511015", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYh9MODA", "name": "Coll\u00e8ge des Bernardins", "links": [{"url": "https://docs.google.com/a/technologiae.org/document/d/1tQ3HOFluprvXHv3xRxv08HRACMNK8I3YYlJ9wyeuT80/edit?hl=fr", "name": "Conf\u00e9rences"}, {"url": "http://www.technologiae.org", "name": "Recherche"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-05-12 19:30:28.704481", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0uIODA", "name": "Le Doyenn\u00e9 de Versailles Nord", "links": [{"url": null, "name": "Le Doyenn\u00e9 de Versailles Nord"}, {"url": "http://eglisebougival.free.fr/", "name": "Paroisse de Bougival"}, {"url": "http://paroisselouveciennes.over-blog.com/", "name": "Paroisse de Louveciennes"}, {"url": "http://paroissestnomchavenay.com/accueil.html", "name": "Groupement paroissial de St Nom-Chavenay"}, {"url": "http://paroisselacellesaintcloud-catholique-yvelines.cef.fr/", "name": "Groupement paroissial de la Celle St Cloud"}, {"url": "http://www.paroisse-bailly-noisy.org", "name": "Groupement paroissial de Bailly-Noisy-Rennemoulin"}, {"url": null, "name": "Versailles"}, {"url": "http://www.notredame-versailles.org/", "name": "Paroisse Notre Dame"}, {"url": "http://jeannedarc-versailles.com/", "name": "Paroisse Sainte Jeanne d'Arc"}], "author": "catholique78.fr@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-05-10 12:40:07.122549", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4rAPDA", "name": "Dioc\u00e8se de Cahors", "links": [{"url": null, "name": "Les doyenn\u00e9s"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/diocese-de-cahors/les-doyennes/doyenne-de-la-basse-vallee-du-lot/", "name": "Basse Vall\u00e9e du Lot"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/diocese-de-cahors/les-doyennes/doyenne-de-cahors/", "name": "Cahors"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/diocese-de-cahors/les-doyennes/doyenne-de-cere-dordogne/", "name": "C\u00e8re Dordogne"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/diocese-de-cahors/les-doyennes/doyenne-de-figeac/", "name": "Figeac"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/diocese-de-cahors/les-doyennes/Doyenne-du-Causse-Central/", "name": "Causse Central"}, {"url": null, "name": "Services et Mouvements"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/services-et-mouvements/services-diocesains/", "name": "Services Dioc\u00e9sains"}, {"url": "http://www.cahors.catholique.fr/services-et-mouvements/mouvements/", "name": "Mouvements"}], "author": "diocesecahors@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-07-05 16:33:54.458434", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYvOcPDA", "name": "R\u00e9f\u00e9rences Paroisses ", "links": [{"url": null, "name": "Paroisses & Communaut\u00e9s"}, {"url": "http://paroisse-blagnac.fr", "name": "Blagnac - 31"}, {"url": "http://paroissecathedralemaurienne.com", "name": "Cath\u00e9drale de Maurienne - 74"}, {"url": "http://paroisse-chatou.com/", "name": "Chatou - 78"}, {"url": "http://paroissechaville.com/", "name": "Chaville - 92 "}, {"url": "http://communautesaintcharles.org/", "name": "Communaut\u00e9 Saint-Charles - 78"}, {"url": "http://eglisecroissy.fr", "name": "Croissy-sur-Seine - 78"}, {"url": "http://paroisses-dinard.catholique.fr", "name": "Dinard - 35"}, {"url": "http://groupementnotredame95.com/", "name": "Eaubonne - 95"}, {"url": "http://paroisselechesnay.com", "name": "Le Chesnay et Rocquencourt - 78"}, {"url": "http://notredamedesarmees.com", "name": "ND des Arm\u00e9es - Versailles - 78"}, {"url": "http://lerosairesaintmaur.org", "name": "ND du Rosaire - Saint-Maur - 94"}, {"url": "http://paroisse-orgeval-morainvilliers.fr", "name": "Orgeval-Morainvilliers - 78"}, {"url": "http://www.paroisserambouillet.fr/", "name": "Rambouillet - 78"}, {"url": "http://eglise-roanne.fr", "name": "Roanne - 42"}, {"url": "http://saintandrereims.com/", "name": "Saint-Andr\u00e9 - Reims - 51"}, {"url": "http://paroisse-saintcloud.fr/", "name": "Saint-Cloud - 92"}, {"url": "http://saintdenyslachapelle.fr", "name": "Saint-Denys La Chapelle - 75"}, {"url": "http://paroisses-stgermainenlaye.net/", "name": "Saint-Germain-en-Laye - 78"}, {"url": "http://www.saint-helier.net/", "name": "Saint-H\u00e9lier - Rennes - 35"}, {"url": "http://saintmedard.org/", "name": "Saint-M\u00e9dard - 75"}, {"url": "http://saintmichel-paris.fr", "name": "Saint-Michel - 75"}, {"url": "http://saintmichelnantua.com/", "name": "Saint-Michel de Nantua - 01"}, {"url": "http://paroisse-sceaux.fr/", "name": "Saint-Jean-Baptiste - Sceaux - 92"}, {"url": "http://saint-nazaire-briere.catholique.fr/", "name": "Saint-Nazaire Bri\u00e8re - 44 "}, {"url": "http://eglisecatholiquesaintouen.com/", "name": "Saint-Ouen - 93"}, {"url": "http://www.stpierredugroscaillou.com/", "name": "Saint-Pierre du Gros Caillou - 75"}, {"url": "http://saintpothin.fr/", "name": "Saint-Pothin - Lyon - 69 "}, {"url": "http://saintsymphorien.net/", "name": "Saint-Symphorien - 71"}, {"url": "http://sainteanneduperche.com/", "name": "Sainte-Anne du Perche - 61"}, {"url": "http://jeannedarc-versailles.com/", "name": "Sainte-Jeanne d'Arc - 78"}, {"url": "http://rosedelima.org/", "name": "Sainte-Rose de Lima - 97"}, {"url": "http://www.trinite-roubaix.fr", "name": "Sainte-Trinit\u00e9 - 59"}, {"url": "http://latriniteparis.com/", "name": "Sainte-Trinit\u00e9 - 75"}, {"url": "http://paroisse-sevres.fr/", "name": "S\u00e8vres - 92"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-07-30 09:52:04.201332", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYoe8PDA", "name": "Services", "links": [{"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=55&Itemid=71", "name": "Projet Pastoral Dioc\u00e9sin"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=178&Itemid=221", "name": "Cat\u00e9ch\u00e8se"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=132&Itemid=183", "name": "Apostolat des la\u00efcs"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=193&Itemid=236", "name": "Pastorale familiale"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=54&Itemid=69", "name": "Enseignement Formation"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=187&Itemid=232", "name": "Liturgie"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=191&Itemid=234", "name": "Librairie"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=53&Itemid=72", "name": "P\u00e8lerinages"}, {"url": "http://metz.catholique.fr/index.php?option=com_content&task=view&id=33&Itemid=50", "name": "Lieux d'accueil"}], "author": "y.loppinet@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-07-27 08:31:41.588152", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYnsUQDA", "name": "Medias", "links": [{"url": "http://www.ktotv.com/", "name": "KTO"}, {"url": "http://www.croire.com/", "name": "Croire"}, {"url": "http://www.la-croix.com/", "name": "Journal la croix"}, {"url": "http://www.rcf.fr/rubrique.php3?id_rubrique=1", "name": "RCF radio chr\u00e9tienne"}, {"url": "http://www.lejourduseigneur.com/", "name": "Le jour du Seigneur"}, {"url": "http://siloenancy.jimdo.com/", "name": "Librairie Siloe Saint L\u00e9on (le 101)"}, {"url": "http://www.lavie.fr/", "name": "La Vie"}], "author": "bonpasteur54@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-02 21:32:40.421790", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYqcUQDA", "name": "Le Chesnay", "links": [{"url": "http://paroisselechesnay.com/", "name": "Paroisse du Chesnay et de Rocquencourt"}, {"url": "http://paroisselechesnay.com/-Agenda-paroissial-.html", "name": "Agenda paroissial"}, {"url": null, "name": "Associations du Chesnay"}, {"url": "http://www.lechesnay.fr/", "name": "Mairie du Chesnay"}, {"url": "http://www.yvelines.fr/", "name": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral des Yvelines"}, {"url": "http://www.iledefrance.fr/", "name": "Conseil r\u00e9gional"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-07 10:09:13.994769", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYic0QDA", "name": "Dioc\u00e8se de Versailles", "links": [{"url": "http://www.catholique78.fr/actualites", "name": "Actualit\u00e9s"}, {"url": "http://www.catholique78.fr/les-sacrements-00557", "name": "Sacrements"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-07 10:06:09.962751", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY6dQQDA", "name": "R\u00e9f\u00e9rences Ecoles & Associations", "links": [{"url": null, "name": "Ecoles"}, {"url": "http://collegeprive-les-brouzils.fr", "name": "Coll\u00e8ge NDE Les Brouzils - 85"}, {"url": "http://ecole-catholique13.com", "name": "DD Enseignement Catholique - 13"}, {"url": "http://labruyeresainteisabelle.fr", "name": "Ecole La Bruy\u00e8re Ste Isabelle - 75"}, {"url": "http://ecolelamazou.fr", "name": "Ecole Lamazou - 75 "}, {"url": "http://ecole-nde-ivry.fr", "name": "Ecole ND de l'Esp\u00e9rance - 94"}, {"url": "http://ecolecollegesaintjoseph.org", "name": "Ensemble scolaire St-Joseph - 66"}, {"url": "http://ind78.fr", "name": "Institut Notre-Dame Lyc\u00e9e JP2 - 78"}, {"url": "http://institutionsaintstanislas.fr", "name": "Institution Saint-Stanislas - 95"}, {"url": "http://marillac.fr", "name": "Lyc\u00e9e Ste-Louise de Marillac - 66 "}, {"url": null, "name": "Associations & Initiatives"}, {"url": "http://agape-lepuy.fr/", "name": "Anne-Agap\u00e8 Le Puy"}, {"url": "http://maisonnotredame-lepecq.com/", "name": "Maison de retraite ND Le Pecq"}, {"url": "http://evangileducoeur.fr", "name": "Evangile du coeur "}, {"url": "http://oraweb.net/", "name": "Oraweb.net prier sur le web"}, {"url": "http://ordredusaintsepulcre.be/", "name": "Ordre du Saint-S\u00e9pulcre Belgique"}, {"url": "http://ordredusaintsepulcre.org/", "name": "Ordre du Saint-S\u00e9pulcre France"}, {"url": "http://leparvisstnazaire.catholique.fr/", "name": "Parvis de Saint-Nazaire - 44"}, {"url": "http://unitedeschretiens.fr", "name": "Unit\u00e9 des chr\u00e9tiens"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-08-30 16:58:27.790708", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY6tQQDA", "name": "Paroisses de Montr\u00e9al, Guillon, Sainte-Magnance", "links": [{"url": "http://www.facebook.com/pages/Paroisses-de-Montr%C3%A9al-Guillon-Sainte-Magnance/183440081688213", "name": "Page Facebook"}, {"url": null, "name": "Raccourcis"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/montreal/sites/montreal/IMG/pdf/semeur%20du%20mois.pdf", "name": "Le Semeur du mois"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/montreal/spip.php?article291", "name": "La pri\u00e8re du jeudi"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/montreal/spip.php?article43", "name": "Les horaires des messes"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/montreal/spip.php?rubrique20", "name": "Visiter nos \u00e9glises"}, {"url": null, "name": "Nos liens"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr", "name": "Dioc\u00e8se de Sens-Auxerre"}, {"url": "http://patro-don-camillo.fr/", "name": "Patronage Don Camillo"}, {"url": "http://www.montreal-en-lumiere.fr/", "name": "Spectacle \"Montr\u00e9al en lumi\u00e8re\""}, {"url": "http://parvis89.unblog.fr/", "name": "Parvis de l'Yonne"}, {"url": null, "name": "Liens amis"}, {"url": "http://www.abbaye-pierrequivire.asso.fr/", "name": "Abbaye de la Pierre-qui-Vire"}, {"url": "http://www.mrjc-bourgogne.fr/", "name": "Mouvement Rural de Jeunesse Chr\u00e9tienne"}, {"url": "http://www.montreal-en-bourgogne.com/", "name": "Site officiel de Montr\u00e9al en Bourgogne"}, {"url": "http://www.guillon-montreal.com/", "name": "Canton de Guillon"}], "author": "paroisse.montreal89@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-08-31 20:40:00.536339", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY7dQQDA", "name": "Toutes les paroisses", "links": [{"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de Nice Centre"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse02.php", "name": "Bienheureux Jean XXIII"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse14.php", "name": "Notre-Dame de l'Assomption"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse46.php", "name": "Saint Jean Baptiste - Le Voeu"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse15.php", "name": "Saint-Ambroise"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de Nice Est"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse37.php", "name": "Saint-Pierre de l\u2019Ariane"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse26.php", "name": "Saint-Fran\u00e7ois-de-Sales"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse20.php", "name": "Sainte-Famille"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de Nice Ouest"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse43.php", "name": "Saint-Vincent Diacre"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse21.php", "name": "Saintes-Marguerite"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse33.php", "name": "Saint-Luc"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de Nice Nord"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse30.php", "name": "Saint-J\u00e9r\u00f4me"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse03.php", "name": "Le Bon-Pasteur"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse23.php", "name": "Sainte-Marie-des-Anges"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 du Paillon - Pays de Nice"}, {"url": null, "name": "Bienheureux Am\u00e9d\u00e9e IX de Savoie"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de Menton - Villefranche"}, {"url": null, "name": "Notre-Dame des Rencontres"}, {"url": null, "name": "Le Saint-Esprit "}, {"url": null, "name": "Notre-Dame de l\u2019Esp\u00e9rance"}, {"url": null, "name": "Notre-Dame de la Roya"}, {"url": null, "name": "Saint-Etienne-de-la-Bevera"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 du Bassin Antibois"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse17.php", "name": "Saint-Armentaire - Antibes"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse31.php", "name": "Saint-Joseph - Antibes"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse35.php", "name": "Saint-Michel - Antibes"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse25.php", "name": "Saint-Eucher - Vallauris"}, {"url": null, "name": "Notre-Dame de la Sagesse"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de Cagnes - Vence"}, {"url": null, "name": "Saint-V\u00e9ran et Saint-Lambert"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse34.php", "name": "Saint-Matthieu - Cagnes sur mer"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 du Bassin Cannois"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse36.php", "name": "Saint-Nicolas - Cannes"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse44.php", "name": "Saint-Vincent-de-L\u00e9rins - Cannes la Bocca"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse10.php", "name": "Notre-Dame de Vie - Le Cannet"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 du Pays de Grasse"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse22.php", "name": "Sainte-Marie des Sources - Saint Auban"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse28.php", "name": "Saint-Jean Cassien - Le Tignet"}, {"url": "http://nice.cef.fr/paroisse27.php", "name": "Saint-Honorat - Grasse"}, {"url": null, "name": "Doyenn\u00e9 de la Plaine du Var"}], "author": "internet.diocese06@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-01 09:08:59.122375", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY7tQQDA", "name": "Services et mouvements", "links": [{"url": null, "name": "Services du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://127.0.0.1:8888/", "name": "Cat\u00e9ch\u00e8se"}, {"url": "http://127.0.0.1:8888/", "name": "P\u00e9lerinages"}, {"url": "http://127.0.0.1:8888/", "name": "Jeunes"}, {"url": null, "name": "Mouvements du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://127.0.0.1:8888/", "name": "CCFD"}, {"url": "http://127.0.0.1:8888/", "name": "Secours catholique"}], "author": "paroisse.montreal89@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-01 16:44:19.010828", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYh8oRDA", "name": "Le dioc\u00e8se de Sens-Auxerre", "links": [{"url": null, "name": "Services du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/-Pelerinages-.html", "name": "P\u00e9lerinages"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/Le-blog-des-jeunes.html", "name": "Jeunes"}, {"url": null, "name": "Mouvements du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/-A-C-A-T-.html", "name": "ACAT"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/-Le-Secours-Catholique-dans-l-Yonne-.html", "name": "Secours catholique"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/-CCFD-.html", "name": "C.C.F.D."}, {"url": null, "name": "Communaut\u00e9s du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/Les-Fraternites-monastiques-de,309.html", "name": "Fraternit\u00e9s monastiques de J\u00e9rusalem"}, {"url": "http://catholique-sens-auxerre.cef.fr/spip1.9/Les-freres-franciscains-a-Vezelay.html", "name": "Franciscains de V\u00e9zelay"}, {"url": "http://www.apqv.fr/", "name": "Abbaye de la Pierre-qui-Vire "}], "author": "diocese89.barre@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-22 20:03:22.763456", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY2YASDA", "name": "Les sites des paroisses de l'Yonne", "links": [{"url": null, "name": "Auxerrois"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/appoigny/", "name": "Appoigny - Mon\u00e9teau"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/cathedrale-auxerre/", "name": "Notre-Dame d'Auxerre"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/hautsdauxerre/", "name": "Hauts d'Auxerre"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/coulanges_courson/", "name": "Coulanges et Courson"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/stgeorges/", "name": "Saint-Georges, Perrigny, Charbuy"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/valleeduserein/", "name": "Vall\u00e9e du Serein"}, {"url": null, "name": "Avallonnais"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/avallon/", "name": "Paroisses de l'Avallonnais"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/montreal/", "name": "Notre-Dame de Montr\u00e9al"}, {"url": null, "name": "Jovinien"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/aillant/", "name": "Aillant-sur-Tholon"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/joigny/", "name": "Joigny"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/migennes/", "name": "Migennes"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/neuilly/", "name": "Neuilly et Senan"}, {"url": null, "name": "Puisaye"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/puisaye/", "name": "Doyenn\u00e9 de Puisaye"}, {"url": null, "name": "S\u00e9nonais rural"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/cerisiers", "name": "Cerisiers, Theil sur Vanne et Villeneuve l\u2019Archev\u00eaque"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/pont_michery/", "name": "Pont-sur-Yonne et Michery"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/stvalerien/", "name": "Saint Val\u00e9rien"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/sergines/", "name": "Sergines"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/thorigny/", "name": "Thorigny-sur-Oreuse"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/villeneuvesuryonne/", "name": "Villeneuve sur Yonne"}, {"url": null, "name": "S\u00e9nonais urbain"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/paron/", "name": "Paron"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/sens/", "name": "Sens"}, {"url": null, "name": "Tonnerrois"}, {"url": "http://paroisses89.cef.fr/tonnerrois/", "name": "Doyenn\u00e9 du Tonnerrois"}], "author": "diocese89.barre@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-09-22 20:29:05.442074", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY9PITDA", "name": "Dioc\u00e8se de Nice", "links": [{"url": null, "name": "L'\u00e9v\u00each\u00e9"}, {"url": "http://nice.cef.fr/agenda_mgr.php", "name": "L'agenda de notre \u00e9v\u00eaque"}, {"url": "http://nice.cef.fr/eveche_nominations.php", "name": "Les derni\u00e8res nominations"}, {"url": "http://nice.cef.fr/visites_pastorales.php", "name": "Les visites pastorales"}, {"url": null, "name": "Le dioc\u00e8se"}, {"url": "http://nice.cef.fr/agenda.php", "name": "Les prochains \u00e9v\u00e9nements"}, {"url": "http://nice.cef.fr/liste_paroisses.php", "name": "Toutes les paroisses"}], "author": "internet.diocese06@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-10-13 14:10:08.913445", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYkZIUDA", "name": "Vivre en fr\u00e8res", "links": [{"url": null, "name": "Solidarit\u00e9"}, {"url": "http://www.secours-catholique.org/delegation/delegation_meurthe_et_moselle.htm", "name": "Secours catholique 54"}, {"url": "http://ccfd-terresolidaire.org/cd54/?PHPSESSID=5bc1de0aa32490d4d33e2c716b569be8", "name": "ccfd en meurthe et moselle"}, {"url": "http://www.habitat-humanisme.org//lorraine-sud/actualites", "name": "Humanisme et habitat en Lorraine"}, {"url": "http://www.atd-quartmonde.fr/", "name": "ATD quart monde"}, {"url": "http://www.arche-volontaire.org/", "name": "L'arche en France"}, {"url": null, "name": "Espace \"Jeunes\""}, {"url": "http://www.zebible.com/", "name": "Ze bible "}, {"url": "http://www.jmj2011madrid.catholique.fr/", "name": "JMJ 2011"}, {"url": "http://www.taize.fr/fr", "name": "Communaut\u00e9 de Taiz\u00e9"}, {"url": "http://vocations.cef.fr/", "name": "Service national des vocations"}, {"url": "http://www.glorious.fr/blog/", "name": "Groupe Glorious"}, {"url": "http://www.sgdf.fr/", "name": "Scouts et guides de France"}, {"url": "http://www.catholique-nancy.fr/rubriques/haut/decouvrir-le-diocese/services-diocesains/annonce-et-celebration/service-diocesain-de-la-pastorale-des-jeunes/?searchterm=pastorale%20des%20jeunes", "name": "Pastorale des jeunes 54"}], "author": "bonpasteur54@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-10-26 08:06:14.531623", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4Z4VDA", "name": "Dioc\u00e8se de Clermont", "links": [{"url": "http://clermont.catholique.fr/plan-du-site.html", "name": "Plan du site"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr", "name": "Eglise Catholique"}], "author": "sdci.clermont@orange.fr", "special_kind": null, "date": "2011-11-23 20:05:09.365587", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYgb4VDA", "name": "un menu test JDS", "links": [], "author": "jonathan.schroder@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2011-12-16 16:04:58.079114", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYot0VDA", "name": "Sites web dioc\u00e8se d'Angers", "links": [{"url": "http://www.choletcatho.net/index.html", "name": "Choletcatho : doyenn\u00e9 de Cholet"}, {"url": "http://notredamedevre.free.fr/", "name": "Paroisse Notre-Dame d'\u00c8vre"}, {"url": "http://www.paroissenotredamedelombree.fr/", "name": "Paroisse Notre Dame de l'Ombr\u00e9e"}, {"url": "http://notre.dame.du.bellay.free.fr/wp/", "name": "Paroisse Notre Dame du Bellay"}, {"url": "http://paroissedurtal.free.fr/", "name": "Paroisse Notre-Dame du Loir"}, {"url": "http://saintdenisdesfaluns.free.fr/", "name": "Paroisse Saint Denis des Faluns"}, {"url": "http://ah.morille.perso.sfr.fr/index2.php", "name": "Paroisse Saint Jean de Loire Authion"}, {"url": "http://saintmartinenlayon.free.fr/", "name": "Paroisse Saint Martin en Layon"}, {"url": "http://paroisse-st-maurille.org/accueil/accueil.php", "name": "Paroisse Saint Maurille en Evre et Loire"}, {"url": "http://www.saintpierreenvallee.fr/index.php?option=com_content&view=frontpage&Itemid=1", "name": "Paroisse de Saint Pierre en Vall\u00e9e"}, {"url": "http://paroissesaintreneenpayssegreen.fr/", "name": "Paroisse Saint Ren\u00e9 en Pays Segr\u00e9en"}, {"url": "http://www.paroissesaintvincentauxportesdanjou.fr/", "name": "Paroisse Saint Vincent aux portes d'Anjou"}, {"url": "http://www.psbangers.blogspot.com/", "name": "Paroisse Sainte Bernadette d'Angers"}, {"url": "http://www.paroisse-ste-cecile.fr/index.php?iv=0&canal=1", "name": "Paroisse Sainte-C\u00e9cile de Loire et Divatte"}, {"url": "http://saintemariedulathan.voila.net/index.html", "name": "Paroisse Sainte Marie du Lathan"}, {"url": "http://sjchemille.free.fr/", "name": "Service jeunes du secteur de Chemill\u00e9"}], "author": "siteinternet49@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-01-12 10:52:46.005339", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYodoWDA", "name": "Angouleme.catholique.fr", "links": [{"url": null, "name": "Le dioc\u00e8se d\u2019Angoul\u00eame"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/-Presentation-du-diocese-", "name": "Pr\u00e9sentation du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/Les-paroisses-du-diocese-par.html", "name": "Paroisses du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/Tous-les-renseignements.html", "name": "Administration dioc\u00e9saine"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/Les-pretres-de-Charente.html", "name": "Pr\u00eatres du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/-Saint-Marc-.html", "name": "Espace jeunes"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/-L-Eglise-en-question-.html", "name": "Croire en Dieu"}, {"url": null, "name": "L\u2019actualit\u00e9 du dioc\u00e8se"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/-Decouvrir-la-foi-.html", "name": "D\u00e9couvrir la foi \u00e0 tout \u00e2ge - Audace"}, {"url": null, "name": "A lire   "}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/-Documents-diocesains-a-telecharger-", "name": "Documents \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/spip.php?page=backend", "name": "Flux RSS"}, {"url": null, "name": "Les dioc\u00e8ses de la Province"}, {"url": "http://www.diocese-poitiers.com.fr/", "name": "Poitiers"}, {"url": "http://www.catholique-larochelle.cef.fr/", "name": "La Rochelle-Saintes "}, {"url": "http://www.limoges-catholique.fr/", "name": "Limoges"}, {"url": "http://www.correze.catholique.fr/", "name": "Tulle"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-04-11 08:39:03.799765", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYieIWDA", "name": "Liens externes", "links": [], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-04-11 08:41:03.649408", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYk-IWDA", "name": "Eglise Catholique en Alsace", "links": [{"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_content&view=section&layout=blog&id=13&Itemid=1207", "name": "Actualit\u00e9s"}, {"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_content&view=category&layout=blog&id=288&Itemid=1449", "name": "D\u00e9clarations de l'archev\u00eaque"}, {"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_content&view=category&layout=blog&id=327&Itemid=1441", "name": "Guide administratif"}, {"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_jumi&fileid=3&Itemid=1176", "name": "Zones pastorales"}, {"url": "http://exp-pasto.diocese-alsace.fr/", "name": "Exp\u00e9riences pastorales"}], "author": "webmaster.alsace@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-04-17 13:39:49.447574", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8ekWDA", "name": "Sites de nos paroisses", "links": [{"url": "http://cathedrale16.over-blog.fr/", "name": "Centre-Ville"}, {"url": "http://paroisse.chabanais.free.fr/", "name": "Chabanais"}, {"url": "http://www.eglisecognac.fr/", "name": "Cognac "}, {"url": "http://doybarbezieux.over-blog.com/", "name": "Doyenn\u00e9 de Barbezieux"}, {"url": "http://www.doyenne-sud-est-charente.fr", "name": "Doyenn\u00e9 Sud-Est Charente"}, {"url": "http://fleac.hiersac.over-blog.com/", "name": "Fl\u00e9ac et Hiersac"}, {"url": "http://paroisse.ccbc.fr", "name": "Gond-Pontouvre"}, {"url": "http://p.valleedelechelle.free.fr/", "name": "La Vall\u00e9e de l\u2019Echelle"}, {"url": "http://paroisse-lisledespagnac.over-blog.com/", "name": "L\u2019Isle d\u2019Espagnac"}, {"url": "http://paroissemacampagne-puymoyen.over-blog.com/", "name": "Ma Campagne-Puymoyen"}, {"url": "http://www.paroissederuelle.fr/", "name": "Ruelle sur Touvre - Magnac - Mornac - Touvre"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr/La-paroisse-du-Sacre-Coeur.html", "name": "Sacr\u00e9-Coeur"}, {"url": "http://parcyrieix.over-blog.com/", "name": "Saint-Cybard et Saint-Yrieix"}, {"url": "http://paroisse.saint-jean-baptiste.angouleme.over-blog.com/", "name": "Saint-Jean-Baptiste"}, {"url": "http://paroissedesoyaux.monsite-orange.fr/", "name": "Soyaux"}, {"url": "http://paroissedesigogne.webnode.com/", "name": "Sigogne"}, {"url": "http://doy.tardoirebandiat.free.fr/", "name": "Tardoire et Bandiat"}, {"url": "http://eglisevarsstamant.overblog.com", "name": "Vars Saint-Amant"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-04-11 08:41:15.226829", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYyPkWDA", "name": "Mvts et Services", "links": [{"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_content&view=category&layout=blog&id=317&Itemid=91", "name": "Pastorale de la Sant\u00e9"}, {"url": "http://www.sychar.net/", "name": "Pastorale des familles"}, {"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_content&view=category&layout=blog&id=90&Itemid=1231", "name": "Pastorale des jeunes"}, {"url": "http://www.diocese-alsace.fr/index.php?option=com_content&view=category&layout=blog&id=169&Itemid=496", "name": "Pastorale des migrants"}, {"url": "http://pasto-tourisme.diocese-alsace.fr/", "name": "Pastorale du tourisme et des loisirs"}], "author": "webmaster.alsace@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-04-17 14:03:19.313420", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYvc8XDA", "name": "Liens internes", "links": [{"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/pastorale-des-jeunes/pastorale-des-jeunes.html", "name": "Pastorale des jeunes"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/pastorale-scolaire-aep/pastorale-scolaire-et-aep.html", "name": "Pastorale scolaire et AEP"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/pastorale-etudiante/pastorale-etudiante.html", "name": "Pastorale \u00e9tudiante"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/pastorale-des-vocations/pastorale-des-vocations.html", "name": "Pastorale des vocations"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/pastorale-des-jeunes/jmj/journee-mondiale-de-la-jeunesse-jmj.html", "name": "JMJ"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/actualites/toutes-les-actualites.html", "name": "Actus"}, {"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/le-snejv/le-snejv.html", "name": "Le SNEJV"}], "author": "aldric.devillartay@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-06-04 13:50:14.295668", "shared": false}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYpdcXDA", "name": "Liens Jeunes Cathos", "links": [{"url": "http://blog.jeunes-cathos.fr/", "name": "Jeunes Cathos Blog"}, {"url": "http://www.push-music.net/", "name": "P.U.S.H."}, {"url": "http://www.glorious.fr/blog/", "name": "Glorious"}, {"url": "http://www.essentciel.com/EssentCiel/Accueil.html", "name": "Essentciel"}, {"url": "http://www.youcat.org/fr/home.html", "name": "Youcat"}, {"url": "http://www.zebible.com/", "name": "Ze Bible"}, {"url": "http://www.rio2013.com/pt", "name": "JMJ Rio 2013"}], "author": "lifeingard@cef.fr", "special_kind": null, "date": "2012-05-29 14:30:01.864378", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY2e4XDA", "name": "LIFEinGARD", "links": [{"url": "http://LIFEingard.com", "name": "LIFEinGARD"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page_jeunes.html", "name": "SDPJ du Gard"}, {"url": "http://www.dailymotion.com/infocomnimes", "name": "Vid\u00e9os Infocom"}], "author": "lifeingard@cef.fr", "special_kind": null, "date": "2012-05-29 09:49:58.972239", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYwvYXDA", "name": "Services Diocesains", "links": [{"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=45", "name": "Accompagnement"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=48", "name": "P\u00f4le Annonce de la Foi"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=31", "name": "Aum\u00f4nerie Diocesaine de l'enseignement Public"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=5", "name": "Cat\u00e9ch\u00e8se"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=6", "name": "Cat\u00e9chum\u00e9nat"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=43", "name": "Communication"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=41", "name": "Vie religieuse"}, {"url": "http://www.ecgard-nimes.cef.fr/", "name": "Enseignement Catholique"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=15", "name": "Pastoral de la Famille"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=16", "name": "Formation"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=22", "name": "Pastorale des handicap\u00e9s"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=13", "name": "Relations avec l'Islam"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=57", "name": "P\u00f4le Solidarit\u00e9"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/partenaire/service/v_sv_ca.php?ID=33", "name": "Diaconat"}], "author": "lifeingard@cef.fr", "special_kind": null, "date": "2012-05-29 14:20:07.918708", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY-40YDA", "name": "Jeunes et Vocations", "links": [{"url": "http://www.jeunes-vocations.catholique.fr/pastorale-des-jeunes/pastorale-des-jeunes.html", "name": "Pastorale des jeunes "}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-05-31 13:17:04.656026", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY8eMYDA", "name": "m\u00e9dias", "links": [{"url": "http://radionotredame.net/", "name": "Radio Notre Dame"}, {"url": "http://www.ktotv.com", "name": "KTO t\u00e9l\u00e9vision"}, {"url": "http://www.lejourduseigneur.com/", "name": "Le Jour du Seigneur"}, {"url": "http://www.parisnotredame.fr", "name": "Paris Notre-Dame"}, {"url": "http://www.groupebayard.com/fr", "name": "Bayard Presse"}, {"url": "http://www.laprocure.com/", "name": "La Procure"}], "author": "dioceseparis@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-07-09 16:26:31.973509", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4ZIZDA", "name": "nos rubriques", "links": [{"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=22", "name": "Famille"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=21", "name": "Jeunesse"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=25", "name": "Sant\u00e9"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=23", "name": "Solidarit\u00e9"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=26", "name": "Liturgie"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=24", "name": "Patrimoine"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=11", "name": "Officiel"}], "author": "webnimesite@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-07-23 13:26:43.216866", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYsqIZDA", "name": "notre dioc\u00e8se", "links": [{"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=42", "name": "Les paroisses"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=43", "name": "Les services"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=44", "name": "Les mouvements"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=45", "name": "Communaut\u00e9s religieuses"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=46", "name": "Les groupes de spiritualit\u00e9"}, {"url": "http://nimes.catholique.fr/page.php?ID=47", "name": "Les groupes de jeunes"}], "author": "webnimesite@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-07-23 13:43:33.517848", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY-YcaDA", "name": "carmel.asso.fr", "links": [{"url": null, "name": "Carmel en France"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/", "name": "Accueil"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Spiritualite,28-.html", "name": "Spiritualit\u00e9 du Carmel"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Visages,25-.html", "name": "Saints du Carmel"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Prier-avec-le-Carmel-.html", "name": "Prier avec le Carmel"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Famille-carmelitaine-.html", "name": "Famille carm\u00e9litaine"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Histoire-du-Carmel-.html", "name": "Histoire du Carmel"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Ou-nous-rencontrer-.html", "name": "O\u00f9 nous rencontrer"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/Annuaire-des-sites-Internet.html", "name": "Annuaire Internet du Carmel"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Librairie-et-Artisanat-.html", "name": "Librairie et Artisanat"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/Calendrier-liturgique-du-Carmel,1608.html", "name": "Calendrier du Carmel"}], "author": "carmesparis@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-07-28 14:40:41.729521", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYnqcaDA", "name": "saints", "links": [{"url": "http://www.carmel.asso.fr/Calendrier-liturgique-du-Carmel,1608.html", "name": "Calendrier du Carmel"}, {"url": "http://www.carmesdechaux.com/", "name": "Postulateur G\u00e9n\u00e9ral"}, {"url": null, "name": "Sanctuaire Ste Th\u00e9r\u00e8se de Lisieux"}, {"url": "http://www.archives-carmel-lisieux.fr/carmel/", "name": "Archives du Carmel de Lisieux"}, {"url": null, "name": "Maison natale de Ste Th\u00e9r\u00e8se de Lisieux"}, {"url": "http://www.elisabeth-dijon.org/", "name": "Bse \u00c9lisabeth de la Trinit\u00e9"}, {"url": "http://martyres.carmelites.free.fr", "name": "Bses Martyres de Compi\u00e8gne"}, {"url": "http://www.madame-acarie.org/", "name": "Bse Marie de l'Incarnation"}, {"url": "http://perejacques.org/", "name": "P\u00e8re Jacques de J\u00e9sus"}, {"url": "http://www.perehermann.org/", "name": "P. Augustin-Marie du T.S. Sacrement"}, {"url": "http://www.notredamedevie.org/p-marie-eugene/", "name": "V\u00e9n\u00e9rable Marie-Eug\u00e8ne de l'E-J"}], "author": "carmesparis@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-07-28 15:12:49.884964", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY6bYaDA", "name": "famille carm\u00e9litaine", "links": [{"url": null, "name": "Ordre du Carmel en France"}, {"url": "http://www.carmesdechaux.com", "name": "Maison G\u00e9n\u00e9ralice OCD"}, {"url": "http://www.pourvousjesuisnee.com/", "name": "2015 Centenaire Ste Th\u00e9r\u00e8se"}, {"url": "http://www.carmes-paris.org/", "name": "Prov. de Paris OCD"}, {"url": "http://www.lettrecarmesmidi.org/", "name": "Prov. de Midi OCD"}, {"url": "http://www.carm-fr.org", "name": "Grands Carmes en France"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/Adresses-des-Monasteres-de-Carmelites.html", "name": "Adresses des Moniales"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Presentation-des-Monasteres-.html", "name": "Pr\u00e9sentation des Carmels"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/Annuaire-des-sites-Internet.html", "name": "Sites web des Communaut\u00e9s"}, {"url": "http://www.carmel.asso.fr/-Laics-au-Carmel-.html", "name": "La\u00efcs au Carmel/OCDS"}, {"url": null, "name": "Congr\u00e9gations et instituts"}], "author": "carmesparis@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-07-28 14:51:04.681217", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY2dwdDA", "name": "Chantiers du Cardinal", "links": [{"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/evenements/actualites", "name": "Ev\u00e8nements"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/chantiers/les-grands-projets", "name": "Chantiers"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/qui-sommes-nous", "name": "Qui sommes-nous"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/medias/communiques-et-dossiers-de-presse", "name": "M\u00e9dias"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/aidez-nous", "name": "Je donne !"}], "author": "chantierscardinal@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-10-19 09:17:49.302613", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYqekeDA", "name": "Chantiers du Cardinal", "links": [{"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/evenements/actualites", "name": "Ev\u00e8nements"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/chantiers/les-grands-projets", "name": "Les projets"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/qui-sommes-nous", "name": "Qui sommes-nous"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/medias/communiques-et-dossiers-de-presse", "name": "M\u00e9dias"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/aidez-nous", "name": "Aidez-nous"}, {"url": "http://www.chantierscardinal.cef.fr/aidez-nous/je-donne-en-ligne", "name": "Je donne !"}], "author": "aldric.devillartay@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-11-07 16:50:54.466466", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYyYgfDA", "name": "Dioc\u00e8ses Ile de France", "links": [{"url": "http://www.paris.catholique.fr/", "name": "Paris (75)"}, {"url": "http://eglisecatho-meaux.cef.fr/", "name": "Meaux (77)"}, {"url": "http://www.catholique78.fr/", "name": "Versailles (78)"}, {"url": "http://evry.catholique.fr/", "name": "Evry (91)"}, {"url": "http://92.catholique.fr/", "name": "Nanterre (92)"}, {"url": "http://saint-denis.catholique.fr/", "name": "Saint-Denis (93)"}, {"url": "http://catholiques-val-de-marne.cef.fr/", "name": "Cr\u00e9teil (94)"}, {"url": "http://www.catholique95.com/", "name": "Pontoise (95)"}], "author": "chantierscardinal@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2012-11-08 13:59:04.675425", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY4fchDA", "name": "Supports", "links": [{"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1052654", "name": "Audiovisuels"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1055849", "name": "Infos juridiques"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1055985", "name": "Lettre d'information"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1010288", "name": "Cahiers de la Pastorale"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1052655", "name": "Jeux - animations"}], "author": "jeunesmigrants@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2013-10-16 13:33:02.206471", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUY0aYiDA", "name": "En r\u00e9seau", "links": [{"url": "http://www.vatican.va/roman_curia/pontifical_councils/migrants/index_fr.htm", "name": "Conseil Pontifical"}, {"url": "http://www.comece.org/site/fr/activites/domainespolitiques/migrationasile?SWS=12511543084f722211964f5b16035758", "name": "COMECE"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/conference-des-eveques-de-france/organisation/services-nationaux/mission-universelle-de-l-eglise/service-national-de-la-mission-universelle-de-l-eglise-fiche-detaillee.html", "name": "CEF - Mission universelle"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1010310", "name": "La PM dans les provinces"}, {"url": "http://migrations.catholique.fr/index.php?ID=1010857", "name": "Les aum\u00f4neries de la migration"}, {"url": "http://www.unhcr.fr/cgi-bin/texis/vtx/home", "name": "UNHCR"}, {"url": "http://cfda.rezo.net/", "name": "CFDA"}, {"url": "http://www.lacimade.org/", "name": "La Cimade"}, {"url": "http://ccfd-terresolidaire.org/", "name": "CCFD"}, {"url": "http://www.secours-catholique.org/", "name": "Secours Catholique"}, {"url": "http://www.ciemi.org/", "name": "CIEMI"}, {"url": "http://www.gisti.org/index.php", "name": "GISTI"}], "author": "jeunesmigrants@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2013-10-17 08:39:35.281852", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yDAsSBE1lbnUYydguDA", "name": "Sites du dioc\u00e8se", "links": [{"url": "http://internet22.catholique.fr/-Liste-des-sites-et-des-reseaux-", "name": "Tous les sites"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-de-paroisses-18-+", "name": "Sites de paroisses"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-de-mouvements-14-+", "name": "Sites de mouvements"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-lies-a-la-pastorales-des-+", "name": "Sites Jeunes"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-de-services-diocesains-15-+", "name": "Sites de services dioc\u00e9sains"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-de-communautes-religieuses-17-+", "name": "Sites de communaut\u00e9s religieuses"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-de-Maison-d-accueil-de-+", "name": "Sites de Maisons d'accueil, de Sanctuaire, de Centres dioc\u00e9sains"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Sites-divers-+", "name": "Autres sites"}, {"url": "http://internet22.catholique.fr/+-Pages-Facebook-19-+", "name": "Pages Facebook"}], "author": "tisserand@internet22.catholique.fr", "special_kind": null, "date": "2013-12-11 07:21:26.012232", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgMDhyggM", "name": "R\u00e9seau Bonnenouvelle.fr", "links": [{"url": "http://maparoisse.fr/", "name": "Site-d\u00e9mo de paroisse"}, {"url": "http://blog.bonnenouvelle.fr", "name": "Blog Bonnenouvelle.fr "}, {"url": null, "name": "Partenaires"}, {"url": "http://www.pccs.va/index.php/fr", "name": "Communications sociales - PCCS"}, {"url": "http://www.news.va/fr", "name": "Nouvelles du Vatican"}, {"url": "http://www.lecedrestructureschretiennes.fr/", "name": "Le C\u00e8dre Structures chr\u00e9tiennes"}, {"url": "http://www.lecedreassociations.fr/", "name": "Le C\u00e8dre Associations"}, {"url": "http://parcoursalpha.fr", "name": "Parcours Alpha"}, {"url": "http://www.eglise.catholique.fr/tisserands/espace-tisserands.html", "name": "Tisserands - CEF"}, {"url": "http://www.anuncio.fr", "name": "Festival Anuncio"}, {"url": "http://cellules-evangelisation.org/", "name": "Cellules paroissiales d'\u00e9vang\u00e9lisation "}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2014-01-15 11:19:47.655907", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgLLZlgkM", "name": "test", "links": [], "author": "patou.de.saint.steban@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2015-04-03 13:53:30.514640", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgJDHgAoM", "name": "Tisserands", "links": [{"url": "http://tisserands.catholique.fr", "name": "Nouveau site Tisserands"}, {"url": "http://tisserands.ec.cef.fr/actualites/actualites-tisserands/", "name": "Actualit\u00e9s"}], "author": "eglise.catholique.france@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2014-10-01 14:50:56.068610", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgICumQoM", "name": "R\u00e9f\u00e9rences Dioc\u00e8ses & Communaut\u00e9s", "links": [{"url": null, "name": "Dioc\u00e8ses"}, {"url": "http://angouleme.catholique.fr", "name": "Dioc\u00e8se d'Angoul\u00eame - 16"}, {"url": "http://landes.catholique.fr", "name": "Dioc\u00e8se d'Aire et Dax - 40"}, {"url": "http://martinique.catholique.fr", "name": "Dioc\u00e8se de Martinique - 97"}, {"url": "http://jeunescathos92.fr/", "name": "Jeunes de Nanterre - 92"}, {"url": null, "name": "Sanctuaires"}, {"url": "http://basiliquesaintmartin.fr", "name": "Basilique Saint-Martin - 37"}, {"url": "http://sanctuairesaintwalfroy.com/", "name": "Sanctuaire Saint-Walfroy - 51"}, {"url": null, "name": "Communaut\u00e9s"}, {"url": "http://misericordedivine.fr/", "name": "Missionnaires mis\u00e9ricorde - 83"}, {"url": "http://soeursmariejosephetmisericorde.org", "name": "Srs Marie-Joseph Mis\u00e9ricorde - 87"}, {"url": "http://sjclunyfrancesuisse.fr", "name": "Srs Saint-Joseph de Cluny - 75"}], "author": "partage.bonnenouvelle@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2014-01-13 11:44:02.756575", "shared": null}, {"key": "ahtzfmNlZi1jcm9zcy1zaXRlLW5hdmlnYXRpb25yEQsSBE1lbnUYgICAgNDqmQoM", "name": "En Savoie", "links": [{"url": "http://catholique-savoie.cef.fr", "name": "Dioc\u00e8ses de Savoie"}, {"url": "http://bibliomaurienne.canalblog.com", "name": "Biblioth\u00e8que et archives dioc\u00e9saine de Maurienne"}, {"url": "http://paroissecathedralemaurienne.com/", "name": "Paroisse St Jean de Maurienne"}, {"url": "http://valloire-valmeinier.paroisse.net", "name": "Paroisse Valloire Valmeinier"}, {"url": "http://catholique-savoie.cef.fr/diocese-de-savoie/paroisses/doyenne-de-maurienne/paroisse-notre-dame-de-lalliance-en-haute-maurienne", "name": "Paroisse Haute Maurienne"}, {"url": "http://www.rcf.fr/radio/rcf73", "name": "RCF Savoie"}], "author": "ndcharmaixmodane@gmail.com", "special_kind": null, "date": "2014-10-23 11:33:48.173601", "shared": null}], [{"admin": true, "user": "edouard@technologiae.org"}, {"admin": false, "user": "brest@cgenational.com"}, {"admin": false, "user": "siteinternet@diocese22.fr"}, {"admin": true, "user": "francois@nautre.fr"}, {"admin": true, "user": "patou.de.saint.steban@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "bonnenouvelle@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "eglise.catholique.france@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "michelrho01@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "dioceseparis@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "y.loppinet@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "saint.jean.web@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "testcef2009@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "catechese.sncc@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "catholique78.fr@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "jeunes.cathos.blog@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "partage.bonnenouvelle@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "polenemours@gmail.com "}, {"admin": false, "user": "web@cahors.catholique.fr "}, {"admin": false, "user": "diocesecahors@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "internet.diocese06@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "bonpasteur54@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "diocese89.barre@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "paroisse.montreal89@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "gabriel.leroy@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "actu-ec@cef.fr"}, {"admin": false, "user": "pierre.mianowski@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "ndcharmaixmodane@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "diocese.laval@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "sdci.clermont@orange.fr"}, {"admin": false, "user": "siteinternet49@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "kephascef@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "aldric.devillartay@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "webmaster.diaconia2013@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "webmaster.alsace@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "egliseenperigord@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "lifeingard@cef.fr"}, {"admin": false, "user": "webnimesite@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "carmesparis@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "dioceserennescom@gmail.com."}, {"admin": false, "user": "chantierscardinal@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "jeunesmigrants@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "ei@cef.fr"}, {"admin": false, "user": "tisserand@internet22.catholique.fr"}, {"admin": true, "user": "gael.pasgrimaud@gmail.com"}, {"admin": false, "user": "sedicom.poitiers@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "Virginie.Topcha@gmail.com"}, {"admin": true, "user": "pierre-yves.guerder@spyrit.net"}, {"admin": false, "user": "cef@beapi.fr"}, {"admin": true, "user": "pmleveque@gmail.com"}]]